{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010727",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 호텔 헤드원"
    },
    "text": "議政府最高の駐車施設と広くて快適な客室のホテルヘッドワンです！ 宿泊施設は計72室の客室で構成されています。 近くには議政府興宣駅、議政府東呉駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、1号線議政府駅、1号線の可能駅があり、交通アクセスが便利です。 当ホテルは韓国語で案内支援を致します。 特に、土曜日と日曜日には連泊時に土曜日と日曜日にそれぞれ貸室料金に2万ウォンが追加されます。 ダブルネットカフェは連泊する場合、貸室料金に25000ウォンが追加されます。 ホテルの客室は都合上変動する場合がありますので、ご了承ください。 全客室は2名を基準に利用が可能で、最大4名まで追加利用が可能です。 人数を追加した場合、お一人様1万ウォンの追加料金が発生します。 多くの利用者がホテルを快適できれいだとレビューしてくれました。 ユーザーは多様な肯定的なレビューを残して満足度が高い方です。 しかし、一部のユーザーは、コンピューターが故障しており、ベッドが硬く、一部屋の清潔状態が良くないとレビューを残しました。 しかし、ホテリアーの方々はいつも親切にしてくださいました。 そして駐車を便利にご利用いただけるよう、1階の奥に入っていただくとバレットサービスをご提供いたします。 ご予約やお部屋をご利用いただいた後も、その日は引き続き車を置いて行っていただくことができます。 ただし、タワー駐車場に入庫可能な乗用車に限り利用可能であり、SUV/RVは駐車場の事情によって若干の制限がある場合がありますのでご了承ください。 計54台の駐車施設を保有していますので、安心してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "計72室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "近くには議政府興宣駅、議政府東呉駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、1号線議政府駅、1号線の可能駅があり、交通アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは韓国語で案内してもらえますか？",
            "answer": "はい、韓国語で案内支援を致します。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、土曜日と日曜日の料金はどうなりますか？",
            "answer": "土曜日と日曜日にそれぞれ貸室料金に2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、ダブルネットカフェの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊する場合、ダブルネットカフェの利用料金に25000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "全客室は2名を基準に利用可能で、最大4名まで追加利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加した場合、お一人様1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの満足度はどうですか？",
            "answer": "多くの利用者がホテルを快適できれいだとレビューしてくれました。 ユーザーは多様な肯定的なレビューを残して満足度が高い方です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの欠点はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーは、コンピューターが故障しており、ベッドが硬く、一部屋の清潔状態が良くないとレビューを残しました。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法はありますか？",
            "answer": "1階の奥に入っていただくとバレットサービスをご提供いたします。 その日は引き続き車を置いて行っていただくことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "計54台の駐車施設を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 466
    }
}